上年拋過壁屋，你問我盡答

借朋友acc
上年4月同6月拋過壁屋court仔同二倉，兩次都係14日
同一條褲所以唔使問我係咪因為運動而入去

今日見到有手足係入面比柳記打
有關入面嘅嘢如果大家有咩想知可以喺度問

未夠18？有無比人打腳板

過咗18，6月果轉差一日生日夠21就跌咗入DCR（夠21歲係YADCR，兩種待遇嚟）
老實講我兩次都冇比柳記打過，落手多數係B仔（即係幫阿Sir做嘢嘅犯）

等陣食咩早餐

雞翼，應該配士多啤梨汁/黑汁

21歲聽講好hea唔會打，同阿sir吹下水又一日，但21以個d成日辱鳩d𡃁仔

呢個真，YA唔會打，又唔使步操，係倉睇吓書寫下信又一日
不過正常來講YA係要去做廚雜（即刻去廚房幫手清垃圾同送飯/包奶，啲垃圾勁污糟又重又臭，好撚辛苦），但我嗰期YA唔夠人就變咗我地DCR做

死監躉，垃圾

知唔撚知咩叫拋？

利申：冇拍正所以冇底

我拋你老母啦死監躉，垃圾就係垃圾
幾時入去受呀

( Show Blocked User - Ching識波 )

上年4月同6月拋過壁屋court仔同二倉，兩次都係14日

即係唔係政治犯
對待政治犯係咪特別差?

nmsl

我唔係政治犯。

但因為我係六月尾入去，七月頭先出返嚟，
有幾個612嘅手足入咗court仔拋（當時我喺二倉），佢地都話係指模房比柳記打到飛起

真係唔知咩叫拋可唔可以解釋下？

即係還押，拍就即係定罪。

簡單啲嚟講，你有控罪係身，
而條罪好嚴重 e.g. 運毒，販毒，非禮，強姦之類，
而個官有理由相信你喺未定罪之前好大機會重犯 / 潛逃 / 騷擾證人，佢就可以將你還押

呢類人因為未正式定罪，所以理論上權利會大好多，可以入私飯（雖然我從來冇喺壁屋見過），入零食等等。

原來仲要係支那賤畜一隻

屌你老母你問黎都多鳩余，係你呢D坐撚過既 人先知既

坐過人生更精彩
有邊個可以入過去冇案底出返嚟？

講鳩埋D廢話，你呢類人真係以坐監為榮

BLOCK

Show Blocked User - 凱婷連續食兩枝煙

會唔會覺得自己連還押同坐監都分唔到好可悲？